結咗婚既你以前拍過幾多次拖?

點解會選擇佢做你老公/老婆? 同埋會唔會比較前任同另一半床上表現?

初戀到結婚，生埋仔

好想體驗下有前度咩感覺
但我同老公都係初戀

好羨慕樓上
人生幾好彩先可以初戀到結婚
冇不堪回首嘅過去

係連登仔先會有十幾二十個sp
30cm 190cm
拍過無數女
被動男
現實我估2~4 睇下好唔好彩
一次真係好勁

我反而覺得拍多幾次拖可以令自己經歷多啲 先知現在另一半係最好

咁又係 如果冇識到前度
我都唔會知道自己拍拖2年仲係處

我拍過好多次拖，前妻初戀結埋婚
諗住應該可以一世，之後佢帽左我
呢啲未玩過的女真係不了

拍過好多次拖但無諗住結婚既路過......

係 我覺得後生玩夠先結婚會長久 同埋經歷多先知對方適唔適合結婚 真心定玩玩吓

如果無諗住結婚 但又同個女仔拍拖 你覺得算唔算玩緊人?

我就係玩夠收山，遇到個a0正常人，先覺得不如定落黎做好老公
我做到呀，但佢嫌我悶帽左

你指拍拖一定要性?

咁d毒撚埋單咪著數晒

我只係想話現任所有野都比前度好

初戀結婚生仔最後離婚
答案係1次

係 我見啲事業有成既毒撚都娶靚女 有啲靚女換畫換過好多次 睇你覺得處女重唔重要 有經歷既女仔決定結婚都會收心養性做賢妻良母

有比較先知現在擁有既野係最好 如果有個睇落去更好既男仔出現你會唔會走?

唔會 現任對我好好
我連發夢都驚會失去佢
對ex都冇咁中意 對現任係真係愛
希望現任唔會變

對方可能未經歷過 鍾意新鮮感先走?

佢有啲咩覺得佢比到你 前任比唔到你 令到你咁愛佢?

初戀結婚都可以賢妻良母
唔需要overgeneralise嚟吹奏n手西
毒撚肯埋單係佢哋嘅事 唔覺有咩咁著數 應該掉返轉話佢哋唔介意蝕底

可以試下離婚
感受完再復婚

是撚但啦
而且重獲自由，唔洗晚晚9點10點前就要返屋企，中意date女就date女
事業又ok，生活一切不缺

咪係 未玩夠適用於任何人 點解覺得N手西就一定玩夠從良 香港真係女權當道 洗曬腦

1. 感覺 現任追我嘅時候 我都中意佢 個feel就已經好唔一樣 但前度係比較單向咁追我 之後先打動到我

2. 前度脾氣極差 自我中心 唔識體諒人 控制狂
現任同佢唔同完全相反 對我好好 識體諒真係最重要

3. 信任 前度直頭當我係安全感的救生圈
唔覆遲覆都=出軌不斷情緒勒索我
就算我去旅行都要我每一刻覆wts
現任好信任我 大家有自己空間又唔會太生疏 會主動打比我同我講自己做緊咩

前度根本係垃圾男人
冇得同我現任比
雖然同現任而家只有半年 但呢半年時光 已經比起前面2年由開始到結束都幸福好多

真係拍拖既4個最後同初戀結婚
始終同佢先係最夾, 亦好清楚佢係信得過既人
不過就冇D EX 既大波/長腿囉

唔介意身材？

拍拖個陣有諗過好撚認真講分手
跟住睇完佢反應一個月後再復合
但大家都明知唔會分手，
唔會呃到佢

有乜好介意，佢又唔係差 只係較差
扑野實在係佔人生太少太少時間
結婚黎講，性格/興趣夾重要得多

Respect Ching

我之前一直有個心結
就係對自己外表同身材都好冇信心
覺得男朋友嫌棄我唔夠好

然後發生咗某啲事 N年後個ex同我咁樣講
我都覺得好unreal

而家連你都咁講
我開始相信身材唔係最重要

我發覺你好on9

點追返初戀？好正

有個前任得a cup 但好早就嫁得出
所以身材唔係最重要

如果身材好差 或者直程無 你會唔會照娶佢?

慘得過on9都咁撚幸福

睇時間點啦
一開始就係身材差的話, 應該朋友都做唔到(我係卜街)
之後所有野都唔洗講

如果佢照樣係我初戀, 照樣一齊經歷一大堆野
之後身材先慢慢走樣的話,應該都係會娶
佢比到我既快樂同安全感.遠遠大於大波長腿好砌

都係既 身材太好成日好多人追 你老婆只係同過你一齊?

點會
以我所知都最少有多兩個
我同佢散到再同返佢一齊中間有6年啊

N手做賢妻良母

好好珍惜，忍6年比個處你唔喺條條女都做得到

佢個處一早比左我啦 忍乜鳩

未結婚已經10幾個。。。
希望而家呢個可以結婚

有個前任嫁得好早 仔都生埋 未必做唔到賢妻良母

分開果6年有同其他男人上床? 有無後悔?

人生贏家

現任對比所有前任有咩吸引到你?

算鳩數n手始終n手，貪玩性格改唔到，結咗婚照出去玩

點先算 n手同貪玩先? 前任只係3手 拍拖好認真

應該有
如果冇分開過,可能反為會後悔D
我自己都食唔少好野, 無謂ON99 走去同佢計啦

呢6年身材點走樣法? 下面會鬆?

唔算

除左由超瘦變成瘦之外, 冇乜點變
反為我就由超瘦變到肥

做女人真好

唔認真的話，都只不過是數字

幾多先算? 5手算唔算?

結左婚之後老婆肥左廿磅，唔通又同佢計咩
最緊要梗係相處啦

5手都未定，佢個人有問題

5手其實都 ...

你覺得現任邊方面比前任好? 令你咁想娶佢

見巴打無提及樣貌 證明樣貌其實真係唔係最重要

對一世嘅時候 性格以及一切配備（溫柔 體貼 A0）等等仲更加吸引

巴打性格都好好 有顧及女性觀眾感受 抵你執到寶

其實唔係同之前比較
而係你心目中的有一個理想的婚後生活模式，當中佢有幾適合擔當伴侶的角色呢？
如果 passing mark 係80分，佢達到呢個分你就會諗結婚。可能之後有一個90分的出現，但其實你唔會知，因為你 into 左80分果個，就冇時間冇精力再 explore 新嘅人所以唔會知佢係咪有90分。90分果個遲左出現，怪只怪時機不對，把時機都放進夾唔夾的條件中，時機不對就是不夾呀。

真係令人羨慕 搵到自己真心鍾意既人 而且各方面都唔錯

好羡慕～我都好想初戀到結婚

報應

冇，食女我唔少
但唔會食人條女
同埋單身玩，拍左拖唔會玩

點解一個玩過又拍過好多次拖嘅男人會俾人嫌悶唔係應該識氹女人，同女人相處？

定變咗好老公就男人不壞女人不愛

一開始果時，佢知keep住有女approach 我，我真係改變哂所有野去避桃花
但到你比到安全感佢幾年，就開始嫌你悶啦

你覺得如果對方唔係 a0 係 a3 個個結果會唔會唔同?

同sp結婚點計

sp 都做到老婆

拍八年先知對方唔適合先散?

咁現任係唔係好過之前果個好多?

肯定你地大家永遠記住上一任
好彩兩個都係8年

我自己就不嬲知唔岩
唔知點解拖咁多年
但佢唔係唔好既，只係我地好唔夾
佢都算錫我，不過對我黎講係用錯方法

而家呢個就超錫我對我勁好

因為你都有8年ex
否則你只會上網開post話男友放唔低ex

點解可以咁好運

拍左6次，一定會比較

結婚果陣可以同兄弟講老婆個處係比咗自己

香港冇處女啦我都想有得炫耀

你個名 食咁多處搞到無曬

食過兩個不過都冇聯絡了，我諗呢世人都冇機會炫耀了

老婆處結婚果日真心可以抬高頭做人

咩年代啊屌你
處唔處仲係咁重要咩?
D 臭西SP 咪一樣個個嫁得出

咁幸福 我都想結婚大大聲話老婆隻豬係自己食 係老婆前任面前抬唔起頭

嫁得出同佢老公有無面係兩回事 總有傻仔埋單

O1 準備同初戀結婚

會係考慮因素之一囉，冇話冇就嫁唔出既只不過真正愛一個人會好介意佢既過去

比較還比較，但都唔一定同最正果個結

所以大家都有經歷會好過a0 vs拍過好長拖既
係會辛苦

係，不過最正又唔代表最愛

唔使黃(王)祖藍上身